\documentclass[12pt,a4paper]{report}
\usepackage{lmodern}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[czech]{babel}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{listings}
\usepackage{color}
\usepackage{hyperref} %Package that enables clicking on references
\hypersetup{ %Settings for the references colors
    colorlinks,
    citecolor=black,
    filecolor=black,
    linkcolor=black,
    urlcolor=black
}
\lstset{tabsize=2}


\begin{document}

\begin{titlepage}
	\centering
	\includegraphics[width=0.5\textwidth]{fav_logo.pdf}\par\vspace{1cm}	
	\vspace{1.5cm}
	{\LARGE Semestrální práce z~předmětu KIV/WEB\par}
	\vspace{2cm}
	{\Huge Filmový konferenční systém}\par
	\vspace{2cm}
	{\large Jakub Kodera\par}
	{\large koderaj@students.zcu.cz\par}
	{\large A17B0249P\par}
	\vfill	

% Bottom of the page
	{\large \today\par}
\end{titlepage}
%
%
%
\tableofcontents
%
%
% ZADÁNÍ
%
%
\chapter{URL adresy}
Na všechny stránky se dá dostat pomocí parametru superglobální proměné GET page. Např. index.php?page=log.
Pokud parametr není zadaný, nebo je nevalidní je uživatel přesměrován na úvodní stránku.
\section{Validní hodnoty parametru page}
\begin{itemize}
\item main - hlavní stránka aplikace
\item info - stránka, kde se vypíšou uživateli informace podle toho jaká má přístupová práva
\item log - přihlašování již zaregistrovaného uživatele
\item reg - registrace nového uživatele
\item usermanage - správa uživatelů, na tuto stránku má přístup pouze přihlášený uživatel s~právem Administrator, může zde měnit práva ostatních uživatelů, případně uživatele banovat
\item usersettings - zde přihlášený uživatel může měnit některá svá nastavení 
\item myContributions - stránka, kde se přihlášený uživatel může podívat na stav svých příspěvků 
\item addContribution - zde může přihlášený uživatel přidat nový příspěvek
\item rateContributions - na tuto stránku má přístup pouze přihlášený recenzent, může zde hodnotit příspěvky, které mu byli přidělené k~hodnocení
\item manageContributions - na tuto stránku má přístup pouze přihlášený administrátor, přiřazuje zde jednotlivé příspěvky recenzentům a může zde příspěvky zveřejnit nebo zamítnout
\item logout - stránka na kterou bude uživatel přesměrován v~případě že se chce odhlásit, nebo pokud byl neaktivní déle než 10 minut
\end{itemize}

\chapter{Použité technologie}
Šablony jsou napsány pomocí HTML, a to jak se mají vykreslit je kontrolováno pomocí PHP. Pro stylování jsem kromě vlastního CSS použil framework Bootstrap, jehož některé stylování jsem si upravil podle vlastních potřeb.
Pomocí Bootstrapu je také řešena responzivita webu. Veškerý back-end aplikace je napsaný pomocí PHP. Databáze je dělaná v~SŘBD MySQL.

\chapter{Popis adresářové struktury}
\begin{itemize}
\item contributions - adresář se vytvoří při vložení prvního příspěvku, jsou zde podadresáře reprezentující id uživatelů tak jak jsou uloženi v~databázi, a v~těchto adresářích jsou uložené jejich nahrané příspěvky
\item database\_instal - obsahuje SQL skript pro vyvtovření databáze
\item src - obsahuje zdrojové kódy aplikace
\begin{itemize}
\item index.php - vstupní bod aplikace, načte požadovanou stránku a zobrazí ji uživateli
\item settings.php - základní nastavení aplikace, informace k~připojení k~databázi, povolené url adresy stránek a info o~daných stránkách
\item controllers - obsahuje třídy které reprezentují controllery MVC struktury, tedy zpracují od příslušné šablony požadavky a na základě těchto požadavků zobrazí výsledek
\item models - obsahuje třídu pro práci s~databází a třídu reprezentující uživatele
\item views - obsahuje třídy, které reprezentují šablony jednotlivých stránek
\item styles - obsahuje soubor s~mými vlastními styly a dále adresáře použitých front-end frameworků jako bootstrap atd. 
\end{itemize}
\end{itemize}

\chapter{Popis architektury}
Aplikace funguje tak, že index.php zjistí jakou stránku uživatel právě chce zobrazit. Validní stránky jsou uloženy v~souboru settings.php, pokud stránka není validní zobrazí se stránka úvodní.
Z~inforamce o~stránce si zjistí jaký jí přísluší controller, který načte a vytvoří příslušný objekt. Nad objektem se následně zavolá metoda \texttt{showResult()}, která výsledek zobrazí uživateli.
Každý controller nejprve zpracuje požadavky a na základě výsledků těchto požadavků se šablony překreslí. Pokud jsou ke zpracování požadavku potřebná data z~databáze, získá je pomocí třídy \texttt{Database}.

\end{document}